<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Kieber Partner - votre conseil I.T]]></title><description><![CDATA['Landing page' de la société Kieber Partner.]]></description><link>https://www.kieberpartner.com</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Wed, 16 Jan 2019 20:20:56 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Mentions légales]]></title><link>https://www.kieberpartner.com/privacy/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/privacy/</guid><content:encoded>&lt;h2&gt;Informations légales&lt;/h2&gt;
&lt;h3&gt;1. Présentation du site.&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;En vertu de l&apos;article 6 de la loi n° 2004-575 du 21 juin 2004 pour la confiance dans l&apos;économie numérique, il est précisé aux utilisateurs du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; l&apos;identité des différents intervenants dans le cadre de sa réalisation et de son suivi :&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Propriétaire&lt;/strong&gt; : Kieber Partner sasu – 818 882 193 RCS Pontoise – 95150 TAVERNY&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Créateur&lt;/strong&gt;  : john-paul V.&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Responsable publication&lt;/strong&gt; : john-paul V.&lt;br /&gt; Le responsable publication est une personne  une personne morale.&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Webmaster&lt;/strong&gt; : john-paul V.&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Hébergeur&lt;/strong&gt; : Github Inc. – 88 Colin P. Kelly Jr. St. San Francisco, CA 94107&lt;br /&gt; &lt;/p&gt; 
Crédits : Greg Lobinski - Gatsbyjs Hero starter pack &lt;br /&gt;
NearEMPTiness - La Fonderie, Brussels Museum of Industry and Labour&lt;br /&gt; 
Le modèle de mentions légales est offert par [Subdelirium.com](https://www.subdelirium.com/generateur-de-mentions-legales/).&lt;br /&gt; 
Le modèle de contrat de consultant indépendant est offert par [LegalPlace](https://www.legalplace.fr/guides/contrat-consultant-freelance/)&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;2. Conditions générales d’utilisation du site et des services proposés.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;L’utilisation du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; implique l’acceptation pleine et entière des conditions générales d’utilisation ci-après décrites. Ces conditions d’utilisation sont susceptibles d’être modifiées ou complétées à tout moment, les utilisateurs du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; sont donc invités à les consulter de manière régulière.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ce site est normalement accessible à tout moment aux utilisateurs. Une interruption pour raison de maintenance technique peut être toutefois décidée par Kieber Partner sasu, qui s’efforcera alors de communiquer préalablement aux utilisateurs les dates et heures de l’intervention.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; est mis à jour régulièrement par john-paul V. De la même façon, les mentions légales peuvent être modifiées à tout moment : elles s’imposent néanmoins à l’utilisateur qui est invité à s’y référer le plus souvent possible afin d’en prendre connaissance.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;3. Description des services fournis.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; a pour objet de fournir une information concernant l’ensemble des activités de la société.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Kieber Partner sasu s’efforce de fournir sur le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; des informations aussi précises que possible. Toutefois, il ne pourra être tenue responsable des omissions, des inexactitudes et des carences dans la mise à jour, qu’elles soient de son fait ou du fait des tiers partenaires qui lui fournissent ces informations.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tous les informations indiquées sur le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; sont données à titre indicatif, et sont susceptibles d’évoluer. Par ailleurs, les renseignements figurant sur le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; ne sont pas exhaustifs. Ils sont donnés sous réserve de modifications ayant été apportées depuis leur mise en ligne.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;4. Limitations contractuelles sur les données techniques.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Le site utilise la technologie JavaScript.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Le site Internet ne pourra être tenu responsable de dommages matériels liés à l’utilisation du site. De plus, l’utilisateur du site s’engage à accéder au site en utilisant un matériel récent, ne contenant pas de virus et avec un navigateur de dernière génération mis-à-jour&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;5. Propriété intellectuelle et contrefaçons.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Kieber Partner sasu est propriétaire des droits de propriété intellectuelle ou détient les droits d’usage sur tous les éléments accessibles sur le site, notamment les textes, images, graphismes, logo, icônes, sons, logiciels.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Toute reproduction, représentation, modification, publication, adaptation de tout ou partie des éléments du site, quel que soit le moyen ou le procédé utilisé, est interdite, sauf autorisation écrite préalable de : Kieber Partner sasu.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Toute exploitation non autorisée du site ou de l’un quelconque des éléments qu’il contient sera considérée comme constitutive d’une contrefaçon et poursuivie conformément aux dispositions des articles L.335-2 et suivants du Code de Propriété Intellectuelle.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;6. Limitations de responsabilité.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Kieber Partner sasu ne pourra être tenue responsable des dommages directs et indirects causés au matériel de l’utilisateur, lors de l’accès au site www.kieberpartner.com, et résultant soit de l’utilisation d’un matériel ne répondant pas aux spécifications indiquées au point 4, soit de l’apparition d’un bug ou d’une incompatibilité.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Kieber Partner sasu ne pourra également être tenue responsable des dommages indirects (tels par exemple qu’une perte de marché ou perte d’une chance) consécutifs à l’utilisation du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Des espaces interactifs (possibilité de poser des questions dans l’espace contact) sont à la disposition des utilisateurs. Kieber Partner sasu se réserve le droit de supprimer, sans mise en demeure préalable, tout contenu déposé dans cet espace qui contreviendrait à la législation applicable en France, en particulier aux dispositions relatives à la protection des données. Le cas échéant, Kieber Partner sasu se réserve également la possibilité de mettre en cause la responsabilité civile et/ou pénale de l’utilisateur, notamment en cas de message à caractère raciste, injurieux, diffamant, ou pornographique, quel que soit le support utilisé (texte, photographie…).&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;7. Gestion des données personnelles.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;En France, les données personnelles sont notamment protégées par la loi n° 78-87 du 6 janvier 1978, la loi n° 2004-801 du 6 août 2004, l&apos;article L. 226-13 du Code pénal et la Directive Européenne du 24 octobre 1995.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A l&apos;occasion de l&apos;utilisation du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt;, peuvent êtres recueillies : l&apos;URL des liens par l&apos;intermédiaire desquels l&apos;utilisateur a accédé au site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt;, le fournisseur d&apos;accès de l&apos;utilisateur, l&apos;adresse de protocole Internet (IP) de l&apos;utilisateur.&lt;/p&gt; &lt;p&gt; En tout état de cause Kieber Partner sasu ne collecte des informations personnelles relatives à l&apos;utilisateur que pour le besoin de certains services proposés par le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt;. L&apos;utilisateur fournit ces informations en toute connaissance de cause, notamment lorsqu&apos;il procède par lui-même à leur saisie. Il est alors précisé à l&apos;utilisateur du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; l’obligation ou non de fournir ces informations.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Conformément aux dispositions des articles 38 et suivants de la loi 78-17 du 6 janvier 1978 relative à l’informatique, aux fichiers et aux libertés, tout utilisateur dispose d’un droit d’accès, de rectification et d’opposition aux données personnelles le concernant, en effectuant sa demande écrite et signée, accompagnée d’une copie du titre d’identité avec signature du titulaire de la pièce, en précisant l’adresse à laquelle la réponse doit être envoyée.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Aucune information personnelle de l&apos;utilisateur du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; n&apos;est publiée à l&apos;insu de l&apos;utilisateur, échangée, transférée, cédée ou vendue sur un support quelconque à des tiers. Seule l&apos;hypothèse du rachat de Kieber Partner sasu et de ses droits permettrait la transmission des dites informations à l&apos;éventuel acquéreur qui serait à son tour tenu de la même obligation de conservation et de modification des données vis à vis de l&apos;utilisateur du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le site n&apos;est pas déclaré à la CNIL car il ne recueille pas d&apos;informations personnelles. .&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Les bases de données sont protégées par les dispositions de la loi du 1er juillet 1998 transposant la directive 96/9 du 11 mars 1996 relative à la protection juridique des bases de données.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;8. Liens hypertextes et cookies.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; contient un certain nombre de liens hypertextes vers d’autres sites, mis en place avec l’autorisation de Kieber Partner sasu. Cependant, Kieber Partner sasu n’a pas la possibilité de vérifier le contenu des sites ainsi visités, et n’assumera en conséquence aucune responsabilité de ce fait.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La navigation sur le site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; est susceptible de provoquer l’installation de cookie(s) sur l’ordinateur de l’utilisateur. Un cookie est un fichier de petite taille, qui ne permet pas l’identification de l’utilisateur, mais qui enregistre des informations relatives à la navigation d’un ordinateur sur un site. Les données ainsi obtenues visent à faciliter la navigation ultérieure sur le site, et ont également vocation à permettre diverses mesures de fréquentation.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Le refus d’installation d’un cookie peut entraîner l’impossibilité d’accéder à certains services. L’utilisateur peut toutefois configurer son ordinateur de la manière suivante, pour refuser l’installation des cookies :&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sous Internet Explorer : onglet outil (pictogramme en forme de rouage en haut a droite) / options internet. Cliquez sur Confidentialité et choisissez Bloquer tous les cookies. Validez sur Ok.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sous Firefox : en haut de la fenêtre du navigateur, cliquez sur le bouton Firefox, puis aller dans l&apos;onglet Options. Cliquer sur l&apos;onglet Vie privée.
  Paramétrez les Règles de conservation sur :  utiliser les paramètres personnalisés pour l&apos;historique. Enfin décochez-la pour  désactiver les cookies.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sous Safari : Cliquez en haut à droite du navigateur sur le pictogramme de menu (symbolisé par un rouage). Sélectionnez Paramètres. Cliquez sur Afficher les paramètres avancés. Dans la section &quot;Confidentialité&quot;, cliquez sur Paramètres de contenu. Dans la section &quot;Cookies&quot;, vous pouvez bloquer les cookies.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sous Chrome : Cliquez en haut à droite du navigateur sur le pictogramme de menu (symbolisé par trois lignes horizontales). Sélectionnez Paramètres. Cliquez sur Afficher les paramètres avancés. Dans la section &quot;Confidentialité&quot;, cliquez sur préférences.  Dans l&apos;onglet &quot;Confidentialité&quot;, vous pouvez bloquer les cookies.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;9. Droit applicable et attribution de juridiction.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Tout litige en relation avec l’utilisation du site &lt;a href=&quot;http://www.kieberpartner.com/&quot;&gt;www.kieberpartner.com&lt;/a&gt; est soumis au droit français. Il est fait attribution exclusive de juridiction aux tribunaux compétents de Paris.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;10. Les principales lois concernées.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Loi n° 78-17 du 6 janvier 1978, notamment modifiée par la loi n° 2004-801 du 6 août 2004 relative à l&apos;informatique, aux fichiers et aux libertés.&lt;/p&gt; &lt;p&gt; Loi n° 2004-575 du 21 juin 2004 pour la confiance dans l&apos;économie numérique.&lt;/p&gt; &lt;h3&gt;11. Lexique.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Utilisateur : Internaute se connectant, utilisant le site susnommé.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Informations personnelles : « les informations qui permettent, sous quelque forme que ce soit, directement ou non, l&apos;identification des personnes physiques auxquelles elles s&apos;appliquent » (article 4 de la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978).&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[About]]></title><description><![CDATA[Kieber Partner a été créé en 2016 par  Jean-Paul  avec l’ambition d’assister ses clients, des PMI internationales dans leurs projets de…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/about/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/about/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;Kieber Partner a été créé en 2016 par &lt;strong&gt;Jean-Paul&lt;/strong&gt; avec l’ambition d’assister ses clients, des PMI internationales dans leurs projets de transformation digitale.
&lt;br /&gt;
Les premières missions ont été réalisées en solo avec l’aide des cabinets en management de transition de Paris.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Redéployé sur le Grand Est en 2019, Kieber Partner conduit désormais directement les projets I.T de ses clients.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;English&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jean-Paul&lt;/strong&gt; founded Kieber Partner in 2016 in order to support the I.T projects of his customers in France and abroad.
Before that, he took over the last 35 years several positions in IT organizations, leading IT projects (ERP core model build &amp;#x26; roll outs, implementation of shared service center…) and teams (multi cultural, # from 20 to 50, gifted) for industrial &amp;#x26; international companies.
&lt;br /&gt;
First jobs were executed with Consulting partners located in Paris.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Beginning of 2019, after the first successful missions as Interim Manager, he moved his Business to East of France. &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Travaillons ensemble]]></title><description><![CDATA[Les projets de transformation digitale sont nombreux, leur rythme est rapide et la pression transmise aux équipes, importante.  Faire appel…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/Business-together - Copie/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/Business-together - Copie/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;Les projets de transformation digitale sont nombreux, leur rythme est rapide et la pression transmise aux équipes, importante. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Faire appel à un manager de transition externe permet de passer ce cap délicat sans désorganiser son organisation interne.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
  &lt;a
    class=&quot;gatsby-resp-image-link&quot;
    href=&quot;/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/80763/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg&quot;
    style=&quot;display: block&quot;
    target=&quot;_blank&quot;
    rel=&quot;noopener&quot;
  &gt;
  
  &lt;span
    class=&quot;gatsby-resp-image-wrapper&quot;
    style=&quot;position: relative; display: block;  max-width: 800px; margin-left: auto; margin-right: auto;&quot;
  &gt;
    &lt;span
      class=&quot;gatsby-resp-image-background-image&quot;
      style=&quot;padding-bottom: 81.21137206427689%; position: relative; bottom: 0; left: 0; background-image: url(&apos;data:image/jpeg;base64,/9j/2wBDABALDA4MChAODQ4SERATGCgaGBYWGDEjJR0oOjM9PDkzODdASFxOQERXRTc4UG1RV19iZ2hnPk1xeXBkeFxlZ2P/2wBDARESEhgVGC8aGi9jQjhCY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2P/wgARCAAQABQDASIAAhEBAxEB/8QAFwAAAwEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMEAv/EABUBAQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEC/9oADAMBAAIQAxAAAAFMNcs0oyJ//8QAGxAAAgEFAAAAAAAAAAAAAAAAAQMSAAQQESH/2gAIAQEAAQUCdEsxc6DZ8Nf/xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAEDAQE/AT//xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAECAQE/AT//xAAbEAABBAMAAAAAAAAAAAAAAAAQAAERISIxQf/aAAgBAQAGPwLHRpq4oH//xAAaEAEBAAMBAQAAAAAAAAAAAAABABEhMUFR/9oACAEBAAE/IU/IF9k1Ju4UAOLT2EJZb//aAAwDAQACAAMAAAAQZA//xAAVEQEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAABEP/aAAgBAwEBPxBn/8QAFREBAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAEDH/2gAIAQIBAT8Qh//EABwQAQEAAgMBAQAAAAAAAAAAAAERACExQXFRYf/aAAgBAQABPxAfpW6LA47rjlw4GzAreOeRAg45/fcaRACfJd+4lB913n//2Q==&apos;); background-size: cover; display: block;&quot;
    &gt;
      &lt;img
        class=&quot;gatsby-resp-image-image&quot;
        style=&quot;width: 100%; height: 100%; margin: 0; vertical-align: middle; position: absolute; top: 0; left: 0; box-shadow: inset 0px 0px 0px 400px transparent;&quot;
        alt=&quot;carpenter tools - todd quackenbush&quot;
        title=&quot;&quot;
        src=&quot;/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/78f2b/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg&quot;
        srcset=&quot;/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/dce19/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 200w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/c1413/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 400w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/78f2b/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 800w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/ab4c4/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 1200w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/bc99b/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 1600w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/34a60/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 2400w,
/static/d221c11c41c0ccf47b9d494a28ce513a/80763/negative-space-vintage-carpenter-tools-todd-quackenbush.jpg 5663w&quot;
        sizes=&quot;(max-width: 800px) 100vw, 800px&quot;
      /&gt;
    &lt;/span&gt;
  &lt;/span&gt;
  
  &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Au dela des seuls outils, c’est l’artisan qui réalise l’oeuvre.&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Chez Kieber Partner, une fois bien défini et partagé l’objectif final de la direction, nous intervenons dans le respect des équipes en place avec l’humilité indipensable chez l’interventant extérieur. Après la phase d’écoute des parties prenantes, nous recherchons ensemble dans la sérénité les solutions tout en ayant le souci contant du « timing ».
Nos compétences sont tant techniques que relationnelles&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contact/&quot;&gt;Ecrivez nous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Meilleurs voeux 2019]]></title><description><![CDATA[Kieber Partner vous présente ses meilleurs voeux de santé et de prospérité pour l’année 2019 qui s’annonce  épatente ! Réussite et succès à…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/Happy-2019/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/Happy-2019/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;Kieber Partner vous présente ses meilleurs voeux de santé et de prospérité pour l’année 2019 qui s’annonce &lt;strong&gt;épatente !&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Réussite et succès à vous dans vos projets personnels et professionnels&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/contact/&quot;&gt;Ecrivez nous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Nos valeurs]]></title><description><![CDATA[Nous écoutons et traitons avec respect nos clients, leurs utilisateurs, leurs collègues et nous-mêmes. Nous nous organisons pour et nous…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/values/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/values/</guid><content:encoded>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nous écoutons et traitons avec respect nos clients, leurs utilisateurs, leurs collègues et nous-mêmes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nous nous organisons pour et nous sommes fier d’apporter de la valeur au Métier.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dans ce but, nous nous entraidons lorsque c’est nécessaire tout comme  le moment venu, nous savons reconnaitre l’effort fourni.  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Respect, Humilité, Efficacité&lt;/h3&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Notre offre]]></title><description><![CDATA[Nous accompagnons vos équipes dans leurs projets autour des systèmes d’information.
Nous sommes dédiés à la conduite des projets de…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/services/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/services/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;Nous accompagnons vos équipes dans leurs projets autour des systèmes d’information.
Nous sommes dédiés à la conduite des projets de transformation digitale pour le bénéfice des entreprises, de leurs employés et de leurs actionnaires.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L’expérience nous a appris &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;à redéfinir les processus métiers de sociétés industrielles en adaptant leurs solutions ERP, &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à intégrer Cloud, Mobile, IoT, ML uniquement là ils prouvent leur efficacité et &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;à partager les ressources IT internes en un centre de compétence commun.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Quelques réalisations:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Mission d’intérim pour réorganiser les équipes du pôle Solution ERP (14 collaborateurs) d’un industriel savoyard (2018).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Réalignement des processus du Service Delivery de 350 consultants d’un intégrateur Microsoft (2016).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;En interne:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Externalisation de l’infrastructure avec lhébergement, l’info-gérance et la TMA du S.I d’un groupe de sociétés françaises (2014).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pilotage de l’apport partiel d’actif tiers à une filialisation d’activité (2012).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Suite à un rachat, harmonisation progressive des systèmes et des équipes informatiques par intégration des différents pays et métiers autour de SAP ECC (2010).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Migration des systèmes d’information locaux vers l’ ERP M3 sur 3 pays, 5 usines avec une équipe de 50 collaborateurs (2002).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Travaillons ensemble !&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[This is a draft post]]></title><description><![CDATA[We specialize in leading I.T. transformation projects for the best benefit of one company, its employees and owners.  We are experienced in…]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/draft-post/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/draft-post/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;We specialize in leading I.T. transformation projects for the best benefit of one company, its employees and owners. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We are experienced in matching business processes of Industrial companies merging their ERP solutions, introducing Cloud &amp;#x26; Mobile only where it performs well, building I.T shared service centers. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Let’s work together !&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Envoyé!]]></title><description><![CDATA[Merci!  
Nous répondrons à votre message dès que possible.]]></description><link>https://www.kieberpartner.com/success/</link><guid isPermaLink="false">https://www.kieberpartner.com/success/</guid><content:encoded>&lt;p&gt;Merci! &lt;br /&gt;
Nous répondrons à votre message dès que possible.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>